% Exercícios.
%
% Contraexemplo: compacto e sequencialmente compacto.

\begin{exercise}
  Procure (internet?)
  uma exemplo de um espaço compacto tal que
  nem toda sequência tem subsequência enumerável.

  \begin{hint}
    \url{http://math.stackexchange.com/}
  \end{hint}

  \begin{answer}
    Este post
    \url{http://math.stackexchange.com/questions/152447/compactness-sequentially-compact}
    tem exemplos de compactos que não são sequencialmente compactos
    e vice-versa!
  \end{answer}
\end{exercise}
